有無人join過力威健身？

睇完有興趣
但評價點？

有得聞大隻佬袋底

師父碌尻好臭

搣lin好爽